{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102661",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 리치"
    },
    "text": "全36室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でのご案内をサポートしております。貸室は22時まで可能で、団体客は相部屋ができません。また、全客室の3人以上は男女同室での宿泊が不可能です。すべての客室では無料でネットフリックスを利用でき、ラウンジではトースト、コーヒー、コーンフライト、牛乳が24時間無料で提供されます。宿の駐車場はきれいで広くて便利で、スリッパは提供されませんが、その他の施設は充実しています。客室はいつもきれいで利用者の満足度が高い方です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "全36室です。"
        },
        {
            "question": "貸室の時間は何時まで可能ですか？",
            "answer": "22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "団体客は相部屋ができますか？",
            "answer": "いいえ、団体客は相部屋ができません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の客室は男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の客室では男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "どの言語でのご案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でのご案内をサポートしております。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの利用は全客室で無料です。"
        },
        {
            "question": "ラウンジで提供される無料の飲食物はありますか？",
            "answer": "はい、ラウンジではトースト、コーヒー、コーンフライト、牛乳が24時間無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、宿の駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "スリッパは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、スリッパは提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室はいつもきれいですか？",
            "answer": "はい、客室はいつもきれいです。利用者の満足度が高い方です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 286
    }
}